大家係咪忘記左集友銀行？

集友銀行有限公司（Chiyu Banking Corporation Limited）註冊開業地在香港，是持牌銀行。1947年7月15日由祖籍福建省同安縣集美社的南洋華僑陳嘉庚等人創辦

2016年12月22日，中銀香港（控股）有限公司以76.85億元，共出售集友211.48萬股集友股份，佔集友總發行股份約70.49%，其中192.94萬股（佔比64.31%）售予廈門國際投資有限公司

由福建人創立 之後比中銀收購左
17年再拆開賣左比福建佬
專幫福建佬洗錢

係時候幫佢裝飾下

推

又係福建佬開既
你PK 啦

推
集友係中銀嘅
仲要係福建佬開

唔怪得間集友銀行仲生存到，班福建人好撚團結一起用間野

唔講以為中銀旗下 原來係福建幫銀行

中國平安大手買咗hsbc 唔講

某d分行咁偏僻

中資銀行位置

間野蚊到wfc

存在感低到裝修都廢事

d位咁隔涉

仲要間間都係山旮旯

福建佬定福建邦呀 控制武力呀
劏警犬爆肚我都唔理 認住敵人得唔得

今日打咗了